喺香港遇到態度好嘅收銀竟然會覺得異常開心

頭先買個餐 有個哥哥做收銀嘅
成個買嘢食嘅過程佢都好有禮貌
「有咩幫到你？」、「多謝你37蚊呀」、「收你40找返三蚊嘅」、「麻煩你坐低等等呀」
咁我就去搵位坐啦 見到枱有啲污糟 但我都冇理到 諗住避開佢就算
咁位哥哥仔送餐嘅時候 見到啲污漬好主動咁話等等我幫你抹走枱上嘅污糟嘢
講真佢唔提起我都唔記得個兩撻咖喱汁
佢抹嘅時候都好用心 仲check清楚有冇抹乾淨 冇抹乾淨就大力捽多兩捽

佢服務態度咁好我真係覺得好詫異同埋喜極而泣
講真 香港啲侍應唔西面都已經好好 莫講話服務咁周到 買少見少架喇 真係要好好珍惜

記得琴日我買兩串燒賣 收錢個呀嬸惡撚到好似同我有仇咁 買個嘢食都要受佢氣 我屌佢老母啦 問佢幾錢又好撚串咁：自己冇眼睇架？

所以我真係好欣賞呢位人兄 人工唔高 香港客又係出名西嘅 但都保持住呢個良好服務精神 我好撚欣賞呀屌！！！！！！！！
我真係忍唔住要喺度俾返個好評你

以上係我今日遇到最開心嘅事

咁你今日都過得幾唔開心下喎

寫信讚揚下人啦

以前仲係學生返Parttime 樓面真係好自然對人有禮貌，有人入鋪頭會講句歡迎光臨，咁樣就易分邊啲係閪客邊啲有禮貌。好多句唔好意思呀、埋單問佢有無散紙同埋一定講句多謝晒下次再見個啲
因為我覺得好多嘢相信 你服務得好人地開心自然會對你態度好

咁你都仲幫襯個阿嬸呀

每日都唔係幾開心

唔係架 有啲收銀真係好撚閪架

冇計 肚餓得濟

好驚D人咁樣 無事獻殷勤 好誇張

香港個個都係咁嘅心態, 所以咪個個都西面

收銀：無俾人屌都偷笑